是靚晚，青木瓜雞湯

賣相差但味道已溶入湯式，不過不失

好中肯嘅評價

是，可多加蜜組南北杏令湯式更甘甜

魚蛋？昆布？

魚蛋
同青木瓜塊皮

太生費事批皮

等下次，成萬年先煲一次湯

想飲

小新娘

昆布

依個我啱